[片] 初出道IU玩腳

佢對腳我晚晚都玩架啦

摑醒自己啦

呢排圖報兄咁勤力

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!